依期一齊旺！！大家唔好針！！(292) 半大黨

最後一注

好

破斧沉船

賭仔永遠講最後最後
都係無止境

飯錢都冇點唔最後

半大上啊

輸晒咪借
借左咪有得再追

廢城聯

咁既心態真係針幾多次都唔夠

真係比場阿甲玩死 半2全2

角大上啊

美職同我爆C

聖羅1.78回到1.92

今場一齊追返

屌琴晚西維爾大波都爆撚左我二穿一 真係狗黎

有即場我實買無入球
主攻唔入
客唔射

兩場半大6倍 開到既話

呢場大波100%

垃圾波

收錢 馬會傻仔

2x1

全世界都升水

廢城上阿

全世界都傻仔

阿甲果場1/1.5黎

1015買主苦主

0815先啱

未開波？

呢家先講緊陣容

誘下姐

開左

岩岩開

365升到高水

買左多倫多盤*1015主盤*柏雷角大

半大

0815下盤要了

是咪要收皮了

1c

費城聯倒水飛

刷爆佢個c

美職唯一要做既就係 刷角入波 唔理你邊隊贏

0c

馬會仲係0c

睇緊直播都冇c

球探岩岩顯示有馬會365無

球探1c

球探1c應該fake

佢無落角icon但出角球

費城365即場盤係咁落

個大波都回得好勁

入幾c好？？

預告下姐

好快有波入

真1c

但費城俾人屌打

8.5b

基奧雲高拿拿臨刷幾個死角黎睇下

又中

lm

即係俾機會我入多注9.5b姐

貝爾立即入波

Lm

l m

費城俾人屌打到。。。

不了

屌話口未完

禁屌

2c

訓醒獌收錢

好彩無買

同林巴對咗？

我

多倫多對咗

快手入球黎定下心

主強攻唔入 客一攻即入
這就是美職

禁屌都要入波先得架

支持

多倫多球球都兩邊底去
要追角大了

雖然睇波係屌打 硬係覺得好hea咁

曼屌你老母

邊隊

買左半大等你開飯就死得人啦 射門差到

仆街狗會係咁lock 住 買唔到

刷角就岩

入波未

咁快就3c

等收錢

4c

刷角不入波 刷來幹什麼

點解講咁普通既野都要加密？

半大已死

仲入唔入13.5b好

入波啊

咁快gel

主能夠

幾耐冇聽過呢句

Gel頭俠都無gel你班粉腸學咩人gel

9.5b gel得

客ng

好彩無買獌1-0

岩岩起身 咩盤都買唔到

一出糧入1k 又無曬

誰人用誘惑賭引 把你拉近

俾隊垃圾破，金手套無啦

中緊！ 同哂路

買左幾多
等緊你贏錢派我

1k

MLS真係亂鳩黎

半細又成功開出 頭兩場高水半大開出
引唔少人買呢場半大

南非打吡
尋晚11點有人一野轟左90000落14號獨贏
做乜9

加油多倫多

聖羅倫素比D力

岩呀

4串1差半大

Ic可以gel了

我都預左斷了 補左0:0波蛋

我要連c 阿!!!!!!!!!!!!!

多倫多入未呀

Feel到要豬了

多倫多快撚D入球
半主差你了

唔好咁講呀

半大死光了

唔會 啲飛落得太假

我將會9.5 10.5轟落去

1 0

1:0 快半大

比人禁屌

入喇 入喇
鐵頭功呀

10

Goalll

多倫多

1:0 0:0波蛋斷埋

半大黎料

半場1:0你就慘

半大叫糊

早晨

多倫多刷角

聖羅0射門

繼續入多粒好嗎，半大苦主

屌你C呢

聖羅俾人撳住屌

聖羅 隻腳一二一二啦屌你

基奧雲高你醜唔醜 叫你射死角 唔係射落門將到 半大畀你累死啦 抵你做矮撚

咁都黃牌

12m

禁屌無用，要入波a

唔慘既都 加埋100蚊波蛋 都有賺35蚊

聖羅

0815 12M？封盤做咩

咩黎

角大已死

性羅

好波

聖羅好波

聖羅 Goalll

又冇角又冇入波

林巴算啦

岩岩邊撚個話要GEL定先啊 冰封左啦

全上盤唔該

ho ball

垃圾波黎

比d信念

繼續入

今次撐一鋪蛇

唔入有撚用咩

1:0到尾 細角細波 走盤 馬會又大勝

訓左一個鐘 準備再次crushed 半大

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

睇直播廢城得個狗衝

5C

暫時持有13.5s 12’.5s. 9.5b

衝落自己底線刷角啦廢城

收晒 恭喜晒

唔知有冇機會全中

I say雲高 u say矮撚

半大jump

-6啊 我11.5

多倫多唔入就比人入啦

收錢中晒了

半大jump得

我了

美職又封？

多倫多入多粒半大好嗎

輕鬆啦 GEL定先都得

聖羅我

美職好多隊都係放比D無技術黑人鳩放

大家要記住進溝只需1秒

強力g持

唔係7咩

進球只係需要1秒

基奧雲高 你出場邊執波算啦 射撚走晒d波

又針

唔通全上盤

巴打勁 我淨係買左全場

貝爾cup佢啦屌你老母

如果全中呢到收幾多

多倫多快刷角

11.5 要-7喎巴

有

我-1個入球

主加油

12300

廢城聯真係廢 憑咩落飛

佢上場終於贏咗3-2

刷刷刷 半8全15

6C

快開10.5 B 比我定定驚

假波

基奧雲高爛春袋

7c

連C雅

唔好半7求下你多撚多

半10全20

魔咒

唔好咁迷信啦

貝格搞乜春係咁食黃

好多實例印證

聖羅嗰場鬥多黃？

半大 jumped🤧

另外經驗都係半7全10

半7下句搵人接

排緊隊上天台

馬會成功賺晒

全20

美職半場1:1 全場2:2 ok?

刷角

全10~

2:0 4:0

11 得唔得

快撚手整多角

基奧雲高 屌你老母 屌埋老豆

阿甲角大已針

Ching sick diu

屌埋我果份

多 上

屌你老母真係半7 唔睇啦

聖羅倫素 加油哇

半7麼咒

好多半大黨要Jump了

標題好邪

咁信邪 一陣落番11.5補細咪得

標題flag

All in咗 無得補 你可唔可以幫我補注

你老味半7啊

買左比信心自己啦 呢場至少11角

角球10年經驗
半7全9 (下半場係咁入球)
半7全11 （下半場0-2球)
半7全14 (下半場0-1球)

阿甲痴撚線食完牌未

屌

咁多摩咒咩

補幾多

新時代啦 唔同以前

貝ng

嬲嬲地屌住無入球先

起機注 美職客入

No

我立即

阿甲6.5s 2倍

好邪 角球旗

生生性性咪出C

無上黎幾日 美斯巴10m未

快D上船啦巴打

上唔切了

6.5b

兩日前又28k
輸到今日得返9k

呢家諗緊果場2.5b追唔追得過

應該過6.5

呢排唔大成日沉船

OK 補幾多

都話戒賭架啦

阿甲果場2.5b有冇機會

36000

我入左6.5S

自膠以為4串1

5k上番11k...

一日輸10k
前日28k 意氣風發
琴日18k 仲瀟瀟灑灑
今日9k 想死

輕鬆無問題 正氣日職

下注買咩大大力打落去

呢9k比埋我啦

想入阿甲2.5b

投河自盡呀。。買幾大

冇機會咩 岩先冇睇live唔知有冇機

你就想

覺得客會入 唔知有無兩球姐

多倫多半大唔到 屌 祝你俾人cup

比我 幫你全家祈福

掉5k落去

斷佢半大 收幾千變收400

跟

今日又到日假

多大唔到 多數一開波主隊就會入

唔好做傻事呀

有 買定cup同和

LM睇 以後唔賭日假

每星期都會見到呢句

琴晚條曼聯大船呢

聖羅倫cashed

沉到落地核

講咗沉

阿甲我

半7魔咒發動

淨係斷曼聯呢關

好人好者點會買49000

得返9k咋

10.5呢

我最後買左多撚多無入球 6.7倍睇下頂到幾耐

10分鐘

擺明搏

我鳩UP 祝你羊

半7 gel

停角

21號個廢J 呢下唔射

c呢？

屌起身見到蘇超半大全細

今晚先會痾

美職2.5s 2/2.5s

巴打有無走地水 ?

8c

美職冇角咩玩法 但刷到12個好停

對家

多倫多上盤jumped

1:0都jump

比C 比C

gel定都得

美職差4c 呀

一蛇買左fc角大？

買左角細
冇咩信心唔出啦

比D信心 黎啦

阿甲停角

2：0

多真係正氣波黎

Toronto ng cashed

多倫多頂實

入多粒啦 thx

今日D波咁撚正氣係時候屌番口櫻花

準備現場屌波

基奧雲高 要屌下先識入波

多ng gel

基奧雲高俾個巴打屌醒咗

正WO

多撚Ng cashed

cfu 阿甲 都敢買7.5s 都算玩命

補唔切又有角

你望下你username 迷雲黨

美職？

係

11.5b 入唔入好

有條過關串左 10.5B 想補個細

-2C 快撚啲

呀我屌你老母

-2c 快

10.5都叫到口乾

貝格入未

胡思亂想

廢城

半7 下句

有你呢句 放心了

費城唔刷角係咩料啊

12

全12

阿甲瘋狂刷角
可以GEL嗎?

7角再比你Gel

可以 唔gel唔通輸左先gel咩

想屎了

多撚多NG快

多撚多快啲刷角啦

唔入唔緊要，比角就得

不要再妹了

費城入返粒 皆大歡喜咪算

你ID

真

補10.5s算

10c

8.5s 穩?

追多球主 仲有你老豆呀 雲高

6.5big gelllll

狗撚線 針

穩 穩輸

阿甲角大 水泥GEL

你唔係買左10.5b?

fake?

兩隊一齊刷

Atom要派了 4場上盤都開到

?

阿甲 角細 針

嘩 你老母 逼害 無C封盤

阿甲有10.5大同美職11.5大 我切柒派街坊

where

出哂底線 球證無比

角球雨

留名觀看

365fake

呀甲唸住重演半2全12

癡撚線

-2

個勢似

美職被阿甲追上角球了

一補即封 開返個陣得返1.9

以為上半角細真係補大
我屌撚哂阿甲老母

real 10c

角小11.5 唔知道可以生存幾耐

比多角

10C

貝格

以後

角

兩場-2C快手.. 刀我已經準備好

-1

廢撚柴聯 走盤未

等睇表演

10c -1
9c -1

仆街真係連C雅黎
豬返琴日贏果D

廢城聯角都刷唔到係廢左少少...

星星

11,5s

要講定多謝了

美職-1 C 快

thank u

呢幾日運仔點

10.5 C CASHED

唔好GEL 呀

燈自已?! 高招

明你老母 買緊5倍角先黎刷角

我買親都斷一關 玩撚死

我我我

會寫感謝信

買200都派 lm

GEL得

不太黑不太好.
琴日有諗過跟你蘇超半大.. 不過跟左應該開唔到了..

阿甲已入11.5B

玩咁大呀

唔好開到呀

兩場-1C.... 屌佢老母上呀

有膽識

11c頂實

基奧雲快啲Goallllll

-2C 乜都驚驚青青 學咩人羊狗會

廢城聯唔刷拿拿臨送多C. 唔好阻頭阻勢

10.5 gels

細，

阿甲不嬲下半場先喪刷

第1日買波?

馬上來球

上2下10
認真西利

鳩買小注玩下早場

20

聖羅倫goal

屌你貝爾

我以為佢會改過自新
點知都係冇

半2全12

話咗

半7全11 角細cashed

兩場都-1 C.. 冇得切了

又暫停受注

可能90+1”絕殺

想補飛
11.5b有冇得諗

買晒啦

蒙著耳朵

等1點波啦

廢城聯成場得2C.. 咁廢唔好踢波啦

你個名

多3-0

阿甲快啲2：1 啦

輸波唔輸角.. 我屌

Goalllllll3-0

阿甲請畀角

阿甲12角我扮阿甲叫

玩盤算 再賭角球呢世無囡屌

呢兩場唔好博啦 等陣間個啲波仲好

廢城聯夠薑入1粒 買左3:1呀

叫左先可能開到

多倫多正氣都仆街 領先都唔妹妹下

廢城聯世紀1C.....

力屌阿假多1C

不了喇
角球豬900
盤贏返返黎
今朝白賭了

一鋪有無日水

2:0,3:0完場

13C

會唔會4-0

此風

叫隊瘸既去入波

費城追到3:3 我以後扶阿婆過馬路

12c cashed

嘩屌 4倍12.5b 買左800

FEEL到阿甲88分鐘主隊刷1C

曼聯

忍你好耐
之前話咩扮櫻花叫
唔賭波都block鳩你

FC幾多C?

我屌 5倍角

美職好波

13C 美職

屌 12.5s咁都頂唔到 美職賤種

半7魔咒收皮

希望一陣日假都咁正氣

狗會出血日

廢城輸3粒整個連C 算係咁了

係搞笑既, 起碼我笑左出聲

番名

巴打個名

收番3200... 止下血 晏就上番11K

抽我

你好似有錢執喎 星星

-2c 阿甲

阿甲開到2：1 我扮阿甲叫

想跟

日假準備呃＄了
請各位手足忍住
被引誘 你就輸了

留名

有冇人派我

阿甲俾多C我我今日怒賭日假

屌冷靜下然後去食個早餐再戰狗會

接納 0596 角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期五 19
FC多倫多(主) 對 費城聯(客)
角球大細
細[11.5]@1.40
星期五 20
聖羅倫素(主) 對 貝格拉諾(客)
角球大細
細[9.5]@1.33

$ 6,700.00

日假買條200 蚊過關
過下癮就算

慘

不了 個天唔想你怒輸

比多角呀 阿甲

一閃一閃小星星 發光發亮了

78分鐘停到完場.. 好賤AR

斷兩關開心過斷一關

星jar 成日買收息波 唔係辦法

全部上盤Ge l

我真係屌你老母費城賤種聯，輸3球就後面柒到完場啦 臨尾連c我真係屌爆你老母

唔送啦

4年冇買閪花, 今日好想買呀

12.5 x 6.5

小星星又想收息點知變左變屍

半2全11得唔得

一朝早就針左

1點各位手足再見

你買左？

冇了.. 客隊刷角氣勢已過

屌 臨尾連c

角膽gel

想問你點買？即場都過關到咩？

OK

封咗盤 如果一定all in角大

寧願佢唔刷 岩岩好10.5

7張黃先補3分鐘... 球證嚴打角大黨

半場買

mo la mo la

輸鳩晒

Oic

貝格拉諾刷多1C 兩年貝格拉諾球迷

正氣波 回返琴晚濕鳩曼啲血

11.5x7.5b

咁都冇11C JUMP撚左

再賭日假斬手指

仲要高水

唔敢買前鋒啦 上次比西鑽SM 屌

0586 05-05-2018
05:05 過關 角球大細
2X3 星期五 19 FC多倫多 (主) 對 費城聯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
大 [11.5 個] @ 2.55
星期五 20 聖羅倫素 (主) 對 貝格拉諾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95
大 [10.5 個] @ 2.50 $5000

$40,000.00

俾狗屌啦咁都冇11C

保住69

可以訓了

10c頂到完
星星

忍手 垃圾日假
最多玩吓即場大細球

派禾

送＄

屌阿甲
下就屠狗日

又買細 又買大？

696對西贊

呀甲買角好彩驚驚青青 差d俾狗會屠

上場唔見得好態

星星原來上到6萬喇

細飛燈大飛

刷數據

呢注琴晚臨訓前買... 講左朝早角大100000000%了

起身見進度麻麻... 買埋戶口最後6700 燈一燈返自己

好難捉摸啊

角都唔錯

cls......2邊買哂 點賭

犀利

怪錯了你

冇11C 贏唔到錢.. 柒又冇得切.. ALLIN日假了

100%

等緊你出水

有無人知今日696 係強陣/多後備

唔洗問
強100%

唔洗問, 佢場場強陣

前鋒反底未

條4x5
斷一關
dum春

朝早波，真係好易賭

我都係

日假波唔駛度啦... 追注柏雷角大已經等收錢

咁有信心開大

前鋒讓半一又係得啖笑.. 買對家又等收錢

我買左對家呀
星星唔好再講了

小星星唔好再講喇
想贏錢

星星識啲波

等星巴黑出飛

搵場穩D都得 現代果場高水

多1C收14萬. 屌佢老母

正氣車半客

差柏雷10.5角大 補唔補飛好

東京 飛腳 直屌勝 2x3
應該點都收到一場屍

全南對全北

今次真係呀婆都識買

蔚山應該贏到掛

派？

投注策略:
柏雷唔贏波會KEEP住刷... 又冇即場買.
可以買一注上盤加10.5B..
唔贏波KEEP住刷收10.5B
贏波唔刷收上盤

起碼唔會輸哂先

全北半客有冇得諗
搏一搏

諗住多1C 切碌柒出黎派.. 依家不了

真心定燈

你有分析力嫁MA 我講既野有冇道理先

角大認同 上盤就。。。

全北半客有冇人睇好

半場波膽01 02 03

買半全場客客啦..
2.0 VS 2.2

建議買一注大半客
再加02 03

有feel

美斯4中3

柏雷素爾

飛腳作客一場都未贏過喎

訓左無爬到文

反底了

never lucky
曼聯

希望訓醒有錢收

又係大户

應該冇

視乎你幾點起身

川崎
柏雷
櫻花
鹿島
1000 全部買哂角大4x1

俾d意見

星星不嬲大戶
又有分析，只係早排手風唔好，依家重振雄風

似打和今場

全北正氣左太耐

全南呢排又食左春藥

全北1點開波 踢完3點 派彩6點.
早過6點起身就冇錢收了

3點要返工
2點起啦

由今日開始, CL🦁唔再係馬戲團, 都唔會再做分析 唔會提供資訊
多謝!
又一隻賣料賤種狗收皮

屌唔記得左韓K幾年都唔派

分析得好準, 唯有訓到6點

祝羊

出飛啦星爺

足球過關 8x56
星期六 14
名古屋鯨魚(主) 對 橫濱水手(客)
讓球
主 [0/+0.5] @1.92
星期六 11
鹿島鹿角(主) 對 浦和紅鑽(客)
讓球
主 [0/-0.5] @2.05
星期六 15
基羅納(主) 對 伊巴(客)
角球大細
大 [9.5] @1.82
星期六 17
史篤城(主) 對 水晶宮(客)
讓球
客 [0] @2.00
星期六 30
西布朗(主) 對 熱刺(客)
讓球
客 [-1/-1.5] @1.96
星期六 38
畢爾包(主) 對 貝迪斯(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.90
星期六 70
維拉利爾(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大 [9.5] @1.70
星期六 48
切爾達(主) 對 拉科魯尼亞(客)
角球大細
大 [9.5] @1.68

$ 10.00

西甲角大 貝迪斯下盤派錢

水晶宮平手漢堡受半一都唔錯

早排啲情感投注 收息波 真係純黑仔

請珍惜小星星

氣車半全場 和客 客客？ ？

應該性交轉運咗
琴日已經中咗好多條

大阪飛腳100%

東京w穿飛腳w
盤就唔洗啦
東京半大串飛腳2.5s

連續兩晚全日重心都中
今日全日重心臭腳

終結對家盤口連勝

求起機

邊有... 羅連安特對家又輸 南錫又俾人絕殺 中得比斯特
曼聯信左一鋪蛇.. 點知佢頭又唔GEL 依家都唔鋪頭.. 又跣手足

Fast

衝動哥 琴晚2場100%波

未開波就gel死咗隊波

札幌今年勁到顛

半all 曼 正仆街

有呀

垃圾49000

起身啲錢輸左一半

避晒其他波 琴晚淨係跟你

3場感覺前鋒最穩

閪花

哇屌
琴日度左半日就唔撚中
9買就gel到郭富城咁

me

對東京WO..

求派

朝早波買盤都中4X1 高手黎

有時9買真係仲好

殺馬會

有沒巴打派 求起機

對東京喎..東京受半一 天下間那有咁大隻...

落街乞一日應該買到一場盤

屌
琴日條4串1
度到我要生要死
輸到得返10k果時
睇完曼 心諗是旦串啦屌
訓醒中左

今日有運
喂美斯巴買馬仲有運

東京勁

全北汽車

美欺巴有冇咩其他心水

琴日買白禮頓 就真係識賭 又係半一盤強隊 博你買佢點都贏一球

想問馬會紅卡，係咪一季投注額有300k就會自動寄黎

60

唔撚好呀
比我老母見到
死得好慘

開AC 果陣填左唔SD信就唔會寄.. 會打俾你叫你去分行拎

最衰無得睇自己差幾多

咁多大戶

前峰角大有冇得諗

可以叫佢每個月send email黎睇自己總共有幾多分同每個月有幾多分 紅卡連派彩600k

汽車多數半場1:0

加左個電話去戶口先，我記得有sms 通知。

原來一陣有噴精對墨勝

重點場黎

如果計埋派彩（FO) 輕鬆過喎

想知美欺巴D錢用係邊

墨勝夠熱血想買

想串起佢

山葉唔識刷角 淨靠柏雷有隱憂

有無手足買大阪臭腳
今日？

好似話起緊bitcoin礦場

原來係大投資家

好失望
你買客都唔買半客

好 收到了巴打們

買左啦

買左

收息大戶

再買櫻花斬手指 今日仲要冇杉本 清武

都係嗰句 柏雷角大

唔見哂啲大蛇

智巴早晨

morning

宜家全職行乞

今日有澳職 正

個個戒晒訓教咁樣 啱啱先醒

柏雷主場角大保證

大家上星期又話唔再賭日假

gun

不賭不賭還需賭

北海道主場80% 飛腳作客0%

無理由買客

柏雷角要9.5定10.5

10.5

我係咪唱左反調
好憎臭腳

垃圾獌屌你老母

斷獌一關

估佢唔到

起身又收注角球錢
開心

尋晚法乙正氣 羅連安特 比斯特 起身又收錢

靠早場回番血

針晒兩場

Sic ball

以為martial會餓波

沙士臨尾轉盤就知穩了

求推薦 一點鐘三場半大

認真問，有冇巴打試過個app派小左錢.但佢顯示係派左

Fc東京1.69比狗買？

北海道

已經變咗1.67

1.71買左又等收錢

1.64

狗會轉盤未

會唔會轉讓1球球半

睇黎會轉平半

點會 ..

冇乜可能喎 ching

咁抵玩？轉平半

東京

好少見2.3倍上盤

角大3x1

一鋪蛇有無3x4打救世人

小星星買咗咩
早少少出飛。。。

shit 想買

屌。。。搞到有啲驚

買其他野算。。。

仲有柏雷上盤 + 角大

轉左盤

前鋒對家

我條過關飛串咗東京

接納 0609 角球大細 星期六 2
北海道札幌岡薩多(主) 對 大阪飛腳(客)
角球大細
大[9.5]@1.93

接納 0606 角球大細 星期六 3
柏雷素爾(主) 對 磐田山葉(客)
角球大細
大[10.5]@2.05

接納 0600 讓球 星期六 3
柏雷素爾(主) 對 磐田山葉(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.19

接納 0599 讓球 星期六 1
川崎前鋒(主) 對 FC東京(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.71

屌 又想買 又要skip

信北海道刷角能力

屌 馬會呢排即場 成撚日買完話投注項目未確認

川崎前鋒[0/-0.5] 對 FC東京[0/+0.5] 05/05 13:00 1.80 2.05

仲買唔買好

轉哂盤

北海道 星期六早場喺厚別公園踢好似不敗

預料今仗他們可最少取得和局，FC東京受讓是明智之選。

其他心水:
入球大細：細

川崎前鋒近60%的賽事總入球少於2.5球，至於FC東京大部分的入球都是來自主場，今仗他們作客，預料入球會驟減。今仗會開出少入球的和局。

1.8 好撚抵屌喎

永遠有呢啲數據就會出事

係咪馬會tip? Allin大

星巴x馬會加乘

即場先啦.. 可能跌得好快.. 買2/2.5 高水都好呀

講數據真係

前鋒上場未踼係全日職失波第二少嘅隊
主場 咁實冇走雞啦 就去輸2-0

幾場啲盤都鬼鬼地咁

汽車半客

日乙

數據冇辦法証明任何野嘅日假

有咩鬼得過日乙

英超季尾

澳假

澳假追住呀占對家包有賺

全北1.48上到1.65

亞冠

手快快禁左之後都有d後悔
咁多波賭係要揀d佢客西波買

佢有時又會中
其實長跟同長跟對家都會輸

邊個聯賽最正氣

學界

美職

買多注先

1.68了

1.75了

係WO.. -1由2.38回到2.95.. .痴線

全北做乜回成咁

琴晚閪維爾都係半一盤轉平半
識買啦

1.75

做乜鬼 回咁多

咩事

全北咩料 坐火箭

1.8 客勝
3.15 讓客